玩SIM CITY，諗到個方法癱瘓交通，用封鎖帶！

除左有司機肯慢駛，或者架車死火。以下呢個方法行唔行得通？
係唔同地區快閃用封鎖帶欄住馬路，司機見到封鎖帶自然唔會向前行會兜路，當封鎖帶夠多夠密，自自然所有車都行唔到，就算搵到路，所有車都會塞住晒。

係咪應該放返係遊戲台

PUSH

Push

推

大家幫手推下... 又平又方便... 仲要快手

玩Cities Skyline
班on9市民冇左交通燈連車都唔識行

其實呢 噴黑/破壞交通燈得唔得呢？
強迫交通癱瘓 唔想參與都要參與

呢個難度高啲，封鎖帶夠快，又人人都整到，拆一起十

呢個難度高啲，封鎖帶簡單又快，拆一整十

兩邊一齊行啦
交通燈 壞咗 整嘅時間耐啲 可以頂耐啲

推

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

push

呢個其實OK
但要小隊配合先得
否則好易比人捉 比藍屍狗篤灰

why not both?
噴燈 封路 閃人

8月4號一齊打機？

8月4一齊打機

好似5年前已經試過搞交通燈
但做埋啲左膠藝術